一人一個新年願望

我先, 希望2019可以戒到煙

青少年可以猛鬼

GPA過三爆四

條賤命會變好
出年都係差

搵到想做既工

希望2019可以移民逃離地獄

我知根本無可能....

我希望我可以達成到我嘅目標

想同我鐘意既男仔出pool

減到肥 操到肌